睇完紫青巴，關二哥嘅經歷之後對婚姻有恐懼

是咁的，小弟都有個女朋友，拍左拖都差唔多7年，啲朋友久唔久就會來問候下我幾時做老襯，但呢幾排見到紫青巴同關公仲有另一位巴打都上來振夫綱，有啲擔心日後成為另一個紫青巴
btw依家啲女人真係on撚9 又要人氹，氹果時又話人煩佢，唔氹佢又走來屌鑊你，千錯萬錯都係我錯 屌你老母真係想夜晚閂埋房門就屌到你不成閪型 依家揀緊聖誕禮物，希望佢唔好咁嬲啦

唔好溝女囉，溝仔

諗清楚條女係唔係值得你同佢結婚